為何中美質易博奕，平時叫中港一家親既特區高官會搬龍門話質易戰唔好拉埋香港落水?

聽光明頂先知呢班狗官真係咁仆街

你班狗官！食君之祿，膽君之憂！自回歸以來中央政府比左咁多支援同支持你地， 而家真係殺到埋身竟然做出以此「美軍來了我帶路」既舉動！？我屌你班狗官呀？

而家美國佬呢啲真外國勢力打到埋黎你班仆街竟然快過小明走去同外族求和？冇撚野呀？
平時日日話愛國愛港，而家正正就係展現出咁多位特區高官愛國愛港既心態—理應絕對全方位支持同配合中央政府既每一個對策先係架嘛！但而家呢？你老味同中央政府急速割席！

以前抗日戰爭都有話啦！「國家有難，匹夫有責」，而家理應由特區政府帶頭抗衡美國呢啲霸道主義而挑起既質易戰，而唔係走去求和獨善其身！你咁樣點對得住１３億人民！係咪要拉晒成個香港落水同你地一齊做漢奸走狗賣國賊呀！

強烈要求香港特區政府就質易戰層面上積極配合中央政府迎擊大美國霸權主義！！！

我咁睇

好小可 香港開到口講唔好拉落水 因為大陸外交部實會出口術

今次講完大陸粒聲都無 連愚論聲音都無

好明顯係密許甚至指示香港咁做

作為PLAN B 真係打 玩到以前禁運咁的時候 就要借香港去做出口

所以一面巴打都唔駛驚 香港實會比人拉埋落水 焦硬

我撚知佢啦！！！ 而家你叫好似我呢啲真愛國愛港人仕點算先？
老實講真係睇到好眼火爆

香港理應係同成個中國企埋同一陣線而唔係走去話與別不同!

平時就講「背靠祖國」，戰時就「中國既事唔關我事」

香港人不做漢奸走狗賣國賊!

邊個漢奸走狗賣國賊負皮?

如果美國要香港對支那貨品徵稅就好玩, 唔係就制裁埋香港, 到時好睇過戲